求H漫

第一套：男主係女主既班主任 女主引男主係課室扑野
男主開頭唔肯 之後憶述返之前都扑過野
男主都係繼續扑落去

第二套：男主係病人 女主係護士
最後男主鐘意左女主 男主想約女主出街
女主話等男主出左院之後再返黎約女主

第三套：男主係自己間房對住自己啊媽張相打飛機
臨射既時候啊媽開門 射左落啊媽到 之後扑野
最後有一張圖係 男主啊爸都有同男主啊嫲扑野

Push

D劇情咁撚老土
同埋去成人台問啦